<搞邊科>中國政府：批准台資銀行在大陸發行信用卡

新華社報導，大陸國台辦發言人安峰山29日在例行記者會上表示，富邦華一銀行獲批籌建信用卡業務，成為大陸首家獲批該業務的台資銀行，將為大陸的台胞台企享受更多金融服務提供更有力的支援。
會上，安峰山還介紹大陸各地各部門持續落實「31條惠及台胞措施」取得的新成效，包括上述金融合作方面成果。
安峰山表示，近1個月來，山東省陸續有濟南、煙台、泰安、棗莊、聊城、濟寧市等多個地方密集推出「31條措施」的具體實施意見，讓「31條措施」在山東省落實。
(工商 )

欠債唔還

大陸收入證明要開幾多都得
地址求其搵人寫都唔知真定假

壞賬拖死台灣銀行支那又贏

即係大陸人可以用信用卡向台灣借錢 , 但果舊錢要先由台灣轉左去大陸先 , cap 外匯手法 , 利息俾你賺 , 但本金想拎走應該唔係咁易

台狗睇路啊

檯面睇落好正
檯底會要求開放金融數據庫互通

其實大陸人碌卡唔還可以點追
如果唔過10萬應該公安都費9事理

奪舍

向台灣銀行借卡數就叫「惠台」

做有抵押公司信用卡囉 , 不過都係膽搏膽

中國人最無既就係信用 所以先盛行支那寶 微信支付

當d台灣銀行係傻架咩

抵押

收得到、有價值就叫抵押

準你借錢比我駛喇 仲唔跪安？

但現實中梗有啲ON9 覺得自己轉身快賺完會走得甩

香港都大把啦，你睇下之前幾多香港銀行返大陸搵商機，東亞銀行

等你收左d存款
一野話你台獨充公間銀行

開台灣銀行信用卡
之後話你搞台獨唔找數